護狗讀master of public health的迷惘

讀緊護狗，諗緊好唔好讀埋mph
如果讀，應該畢業即刻讀，讀埋先搵工
定做一陣護狗先讀
hku 可以year4之後讀一年MPH，再返year5，畢業時有兩個degree揸手。
擔心讀完仍然都係做前線既，咁就不如慳一年了

冇人理

讀完對直接入DH幫助大嗎？

緊係做左先啦...講真升職唔睇學歷
你好彩你拎張DIP都升到啦
一年爆成千個GRAD 過幾年唔缺人你就係咁先

女朋友係DH做
可以同你講唔大
不過入左DH 就會俾老細催讀MPH

下年入nursing仲有冇機?

又唔好咁講 學歷只係入場卷
E家缺人可能識呼吸就請，
過幾年可能睇你IN成點，有無實習/工作經驗

現職RN ?

仲諗住有個master揸住，做唔到dh都可以做下其他政府工

唔係個個hku都一定搵到好工吧
而家積極考慮同準備ao eo，煲時事，學英文
覺得自己既身體一定返唔到shift

我都諗過呢個問題，本身已經遲一年畢業，再遲畢業真係好唔開心又擔心呢一年付出左最後又係做一世RN

見有啲阿姐出黎拍個醫生開檔
做clinic manager
讀個mph/ 咩糖尿管理乜乜柒柒
係牆上面介紹醫生資歷隔離介紹埋佢